剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（48）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
47.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-46文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用占卜
左道塔羅占卜（8）記得仔細閲讀個post

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

有冇人搵左道巴占過
準唔準？

有絲打搵過 話準

呢排興搵正德巴打

佢話我好大機會復合
但我又睇唔到有咩機會...

依樣真

課咗？

冇

竟然！？
呢到幾個絲揾佢占都話唔會復合 我係其中一個

+1 皮已收

我都重課 2littlebob首選

我好多都有

又係你姐輪

move on住等

真心多選擇 多黃店

都好呀頂 有野傾下傾下講下火愛重燃

同埋好多野食

貓麵好好食 好掛住d川菜

有請

依個唔錯

發生左既都準 性格都準
未來未發生答你唔倒

快啦好想知

啫仔太短 見到都諗諗

貓麵個ee成日請我食野

本身想課sony
靚聲 但傾電話要拎一粒落黎收音 傻ga

以前用過b&o既都可以

所以咪準時去投

hehe 我都可以正德上身
你預知你一定比佢屌

錄音傾電話都ok？？

全盛時期既幸絲可以通幾多日頂

有傾有講都係好開始呀

會唔會有日上唔到嚟

b&o好貴

咁落去個肝會GG

挑戰人體極限

咁唔得了 我買AirPods就係要佢收音

好傷身

S巴有米

係囉 貴嘢黎

你個樣同把聲好襯呢句野

日日都通

真

肝已壞

今晚11點你會做D乜野

健肝素幫到你

I wanna bring the beat back

唔買pro就得

搞唔掂呀你 2字都未有就壞

窮jj

岩做big4(成日捱夜既公司)

叻叻豬

我⋯⋯⋯⋯⋯⋯好似都幾好

move on

move緊

其實已經無事

講到咁都冇得唔上水

利申 冇追post

算到有人講起你？

巴絲們等你返黎

坐緊車番去拎個連登出黎感應吓
就見到啦

你追唔倒啦

兩日冇睇就推咗兩三個po
有冇咩miss 咗先

係咁架喇 會miss好多嘢架
話說我係果個死唔肯move on個仆街呀

哦～原來你就係嗰個仆街
人生會晒好多時間架
唔好諗住你後生就任性，會流眼淚架

利申 睇人仆街最開心

要好好準備吓心情先
日日食到好肥膩可能會肥咗2個圈

Line未有咁快覆
唔得閒攪住
敬請耐心等候

係呀係我呀
比你開心下啦

我係後尾先知成班人組隊黎睇

利申 冇令人失望（好似係）

儲定氣屌人

係fd屋企到BBQ 之後食完野係佢間房到瞓著咗

卡士蘭

遲啲要食啦

人地藥箱變首飾箱 我掉返轉

遲啲會嚟搵你算命

屌 你顧下身子呀

訓完今晚又好精神(雖然日日都係)

我會架啦

要睇路啦 通頂同夜訓都差好遠

大家都係廢青 日日瞓

而家幾精神

遲下加埋應該有十幾人搵佢

日日都7點幾先瞓

我下午訓咗個令鐘

夠架啦

你同vc都玩命

幸B食完就訓
今晚又唔洗訓

差唔多 怕夜晚訓唔著

真唔洗返之後就日日瞓

唔係你點會咁早見到我

好過社畜嘅我夠膽五點訓覺七點起身返工

除咗瞓覺無嘢做

做埋asm project就無咩野做

成隻豬咁
今晚要做功課

已經睇唔透幸絲訓覺時間

真玩命

真係會瞓唔到

好癲我平時返學個陣都係咁

仲做緊

有時好早 好時好夜

依加早訓我都搞唔掂

識做嘅一定翻學校先瞓

差唔多交曬啦

係fd屋企bbq+1好撚飽

由早訓開始做起

各位廢青

記得投票

緊係夜啲瞓啦

一時時瞓到

仲有好幾份

有飲Apple cider

要試下先

飲左一罐Sapporo
岩岩開左罐yebisu 飲唔落
唔醉但想嘔

會投

唔好飲咁多啦

所以有事做要早起就驚

做完之後 考試都唔知點

你做晒嗱？

每隔一排就提早一個訓
之後就會早瞓倒架喇

開左唔飲好浪費

呢兩日都要出去 瞓得唔夠

啲test應該取消咗

而家唔洗返
個mode同暑假個陣一樣

我明既
逼住早瞓 第朝早d起身
時間好用好多

有冇講原因

蟹講野信一半好了

我同ex都係蟹

我都唔信星座

wowowowooo

假嘅處女喺度

應該做曬啦

叫啲fd幫你頂

成日都係hea 又無工返

你玩命開

恭喜

我細佬好似轉曬online

ex係蟹仔

我都係online 但個啲未知

我果間咩都未講過

咁叻咩

邊個叫我，你免費正課金

你課左金?

我近排都好hea
想逼番自己做運動

好痴線 今日淨係瞓咗3個鐘
仲要肚痛痛醒

要做返運動架啦

你都無奶嘢啦

我依加有去跑步

真係玩命 cls

話說做乜鬼我個post 會係#1到
咁我壓力好鬼大wo

仲要免費占卜我成日當佢哋做白老鼠試新牌

想講琴日呢個時間 係痴線哂咁洗版

weekend大家有節目

要呀roar
肥到痴線

上次順手打埋

真毒總是長期在家

下次唔好順手，免費我成日唔準，遲d堆人又係個post到屌鳩我

承認你今日係真毒

咁我下個post del返

琴日個個都話咩真毒冇人約又乜又麥
原來係約左今日出去

見真章

個個都扮毒

啱啱獨自睇完一套戲

頂你一入來就見到#1 就係問我準唔準，嚇到個心離一離

以前成日用免費占卜test 當時狀態

whichhhhh

看什麼

可能諗住擺正德唔擺你 無咁好嘛

你出名

有心，但係我功力唔夠正德勁，免費占卜又無正德咁認真

我都係做翻隱世小店會好d

我都想

華爾街狼人
毒撚唔會出街去戲院

耐耐的 sell me this pen
Netflix 就夠了

真
想睇多套戲，有冇好介紹

spotlight Her 都喺我個 list 度
睇返 Leonardo就有 the great Gatsby 我都未睇

就連12月都好似冇咩岩睇

依套好睇

Her睇過2次，睇完Joker又再睇多一次
Joaquin Phoenix啲戲好J到
宜家睇The great Gatsby先

返睇 我好少可

冇點留意最近有乜戲

Marked
遲啲睇，今晚要早訓聽朝去投票

我都係岩岩去望嫁咋

不過我有朋友覺得唔好睇
我自己慣咗睇戲睇多過一次，通常第二次睇會有唔同感覺

返校

好撚sad

why?

做乜事呀

唔知咩事但攬左先

攬 做咩呀

佢frd又搵我講佢地今日食飯
然後講起我
佢話分左手
d frd問點解
佢話 成日嘈 嘈完好番又嘈

有愛

懷疑email壞咗

因為係我叫問

以為個post 廢左

去完街唔洗再報平安以前佢會等到我返屋企先訓

今日好似係靜咗

其實都算快啦 今日差唔多推咗一個半post

我地等你報平安

都唔知係攰定醉，自己收皮返左屋企先

一覺訓天光聽日去投票

已經約左fd聽朝去投 好彩屋企人唔係選民

我老豆係 阻唔到佢投了

有咩好睇？

老母表示唔抵得班人收咁多錢一個月所以邊個都唔投

when？

仲以為你水埋佢投

wtf 奇妙的心態

大貓果個姐 未咁快

慳返比佢投咪又係投民建聯

咁早準備

睇定差唔多 大約知問咩

出到街就唔會嘈交嘅我同佢從來無嘈過咁濟
我唯一一次激到佢嬲 係分手前2日嗰次囉

驚出完大技佢反應過大嘛

當然唔會無啦啦約啦
一定去返咁上下溫度先
宜家咁嘅情況約 佢都一定唔會出

出得街我諗都有返咁上下溫度
到時順純俾佢知 我仲鍾意緊佢 我願意等佢 唔洗急住決定

祝成功 集個氣

投完先返去訓

勁我試過整早餐
餐蛋麵，俾佢屌9我煮成個鐘
10點去到佢屋企㩒鐘整醒佢瞓唔返 11點先有得食

all day breakfast? 一個鐘又係有啲…

愛的早餐
我最多9點幾上到去佢屋企做外賣仔 送kfc早餐比佢
利申佢住港島 我要過海

之前我發過誓 一齊得返 年年飛台北同月老還神
仲要請哂班close friend食自助餐

宜家發多個一齊得返 捐頭半年93k嘅人工出去 (分開2年捐 都要開飯)

反而要瞓
聽日要投票 順便俾佢知
我仲記得嗰時應承佢每日1點前瞓努力改緊

好大決心

s巴 好激動啊我

1點

唔洗驚唔覆 佢點都覆

btw 我過2日幫你問我friend 大貓
我過2日返去傾功課會見佢嗰晚飲酒唔記得咗

1點mission impossible cls

好呀 thanks

我嗰時仲係未煮過野食第一次下廚
好似17歲咁上下

我搭2程車先去到我之後都係買早餐or午餐上去俾佢食算
唔敢再煮又要俾佢屌我洗碗洗得唔乾淨

好青澀

本身想講埋折壽
但要同佢一生一世 長命啲好

通常係佢煮多 我就做外賣仔送上去

大家都咁興做外賣仔的 雖則係方便又 sweet ge

本身咁夜訓都傷身

係 做過好多次 諗住佢一起身就有野食

嗰時係6月頭俾佢發完火鬧我 我氹佢應承佢早啲瞓
佢仲話 : 你唔係要應承我，係要應承你自己

大家咁好嘅 又遠又早

如果我唔記得你tg提我

但佢第一次下廚就係煮3餸1湯晚餐俾我
成個反差大到

我都唔知點解起到身

ok

3餸1湯
wife able

宜家我會幫佢foodpanda算

好似用咗100蚊定200蚊咋仲要
嗰時先17,18歲

我係由 發癲 變到 心情好

去到讀u，除非佢上我hall 我會煮撈麵俾佢食囉
試過有次佢整咗壽司拎入嚟俾我，我放咗係雪櫃唔記得咗，最尾好似變壞咗

義教係我一直最想做嘅野
用生命 影響 生命

其實我唔想從商，但教書搵唔到perm嘅話太唔stable

我都係 好肚餓

但返去又無野做

可能中資傳統 早到扮工

想食炒麵王

頭先出左去飲酒，好唔爭氣咁喺街度
感情弱者好憎自己

堅持左4個鐘，最尾先頂唔緊

前排好似食咗佢個新味 一般

佢對我而言係好特別
我以往失戀都無爆喊過

因為佢對你講係唯一的............
我都估路到深到咁既地步。
口講不可愛再愛佢
但當淚落下時
口裡還是會說
我以為彼此是最後一個....

因為佢對你講係唯一的............
我都估唔到深到咁既地步。
口講不可以再愛佢
但當淚落下時
口裡還是會說
我以為彼此是最後一個....

我好多年無拍拖了
一愛就遇到人生中最愛..........

傷打7佢

係，圍爐取暖真係嬲唔落。指責佢只會令自己更痛。但好開心自己係有血有肉既人，識得喊同愛人

免費呀

係

我諗係我性格問題
我太樂天，好多野我都覺得有希望
佢未夠絕。如果真係分手....真係一定要分手求絕情

當然佢係特別啦，以往既感情我有飛人人有飛我，一概都唔接受挽留同被挽留。呀救命呀聽朝仲要投票

係。原地的感覺
前方仲有以前承諾化成的光
照到我面上後
地下盡是淚影

當初佢話比我愛佢再愛我多d,我個心甜到依家諗返起，呀

我其實就覺得一路都係我愛佢多d既，我好享受愛人，錫人，照顧人既感覺

係訓三個半鐘就起身準備

加油

薯條巴
美劇

掛住S巴入嚟留個言。
依加已經無再喊，只係怕再提起佢，想放底佢，不過短時間內應該做唔到
要求S巴攬攬

攬攬
無再喊已經好叻

我會努力放底再搵個真正愛我既，
希望S巴都早日遇到
（好想瘋狂同S巴攬攬

掛住S巴S巴攬攬

年尾⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯S巴

係度有咩幫到你

完啦絲 同我攬ok?

即到 大大力

攬一下好啦，留反嚟攬S巴

S巴點解我無攬？？？年紀大 唔想攬？？？

黎 ！！ 攬

姐姐攬攬

染完啦

好快手

染左4個中 漂左2次再上色

唔好唔開心啦傻豬

遲啲再反黎搵S巴攬攬
晚安

一腳伸開你

攬攬攬攬攬攬 S巴 我要攬攬

唔怪得潛水咁耐

染咁耐既喂

突然諗起有個巴打入過黎問巨蟹座一絕情分手係咪就真係88

攬埋 抖唔到氣個隻今日未比我屌是咪想申請

晚安

攬又唔要

係咪今朝

攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬攬

係好q耐

好似今朝

扮見佢唔到就岩架啦 日日化行妝

好似係 諗住推到比你地睇到

我有應佢呀 之後左道有加入
你@我呀ma即刻出現

ok 失咗憶

咁細膽咩 story都打埋咯

佢要人推佢一把

教咩運動

.............點解要用個難d既方法去做同一樣結果既野你點知佢d兄弟會幫你

咁你咪跑得好快囉 唔驚比狗追

依個搞笑

well 我好笑都唔係第一日既事

傻豬 佢地睇到你ex睇唔到仲怪

屌住黎訓

佢覺得ex d兄弟幫到佢加分

又想開火
你係咪傻豬黎架
點解你會覺得佢地會幫你呢
你同佢地有親嗎
點解唔係幫自己兄弟而幫外人呢

夠唔夠痴

S巴 係咪又晨早投

聽講有兄弟都睇唔過眼 好似係

S巴無野多⋯⋯咩多 女多

都算少癲

想訓陣起身投好累

深夜都撚我

有無諗過佢睇唔過眼係佢既事
而決定權都係主人家身上
佢地聽你講野都係應酬下你覺得你慘但唔會改變到d咩

佢堅信可以 唯有支持

笑左真係答 薯巴又話分享多單野
係咪我miss左

通常會唔想起身

我岩岩上水ma 比比面

好似無講到 無咗件事

係佢抖下啦
我都唔想講你喇

點解我諗左係用過個d？

挑戰人體極限
可能一野衝去投 投完咩都唔搞就訓

都係你好

醒下啦

你..

暫時未叫得醒佢
都忍埋

我..

我就係想咁

綠色飾物岩你

開定個新post先 怕朝早投完無上水但又爆post

唔係呢 你回應下個故事先

支持支持支持支持你仆街

估唔到今晚靜哂

留曬d紙巾比佢

但我都想訓2個令鐘先

未揀

我都想知了

係咪一舊舊

佢仆街快先醒

差唔多啦 依加平均每日1個-2個post

佢屋企d紙巾點解一舊舊

咁你依家要訓喇喂

係呀 大大力支持

訓陣先 較定鬧鐘

準備上床了

@佢啦

聽日見

幸b唔見左 又話通頂

學正德話 睇人仆街最開心

幸絲上水唔定時

睇你攬攬最開心

無計瞓又瞓唔返

投票啦各位

投完買早餐喇

我有通頂架

占卜果陣佢冇咁決絕
但我有糾纏過 可能會影響到個結果

早晨

成個連登都好 lag 咁

終於投完票

排咗成粒鐘

我都係

你教豬未

痴線真係超多人 我住個度多人好撚鼓舞仲要後生
食完野再排

差唔多個半鐘仲以為自己果區多港豬

我嗰區超多廢老

投票投票投票

我個區圍村

我排咗九個字

未

傻左

排咗一個鐘

差唔多架啦

咁會訓到幾點

排咗大半個鐘就衝咗返去補眠

日經黎

唔知架

我果邊都唔少

玩命

廢老優先投

一直都係

好多廢老懶係fd咁插隊

你有冇瞓過

本身佢地都唔使排架啦仲打尖

目測玩命幸絲無啦

點相處

屋企佢已經少講政治

都幾 成家一齊去投票

都幾 今日係我媽巢醒我叫我去投票

今日我較鬧鐘 一起身就衝落去投票 投完衝返上黎訓覺

連登係咪比人ddos緊
好似長期都lag

應該係 係咁 reload 網頁版好似好啲

我完全唔會追post啦
大家投票未！！

係 我用手機完全上唔到係咁load

ddos 足一整日 無得爆 po

已投

係 同埋好多應該去咗訓

Lag 左好耐 而家先上到

唯有自摺

一投完就訓返
730起身

而家就冇事

依加好似順返

我都自摺緊 準備interview d野

係 起完身狗衝去排隊投 之後衝返上去訓多兩個令鐘先起身

早過返工起身

我係咁揀 都唔知咩事

我4點多d先訓

一樣

我仲以為你地會訓耐D

我專登早醒架

我都係 意思係投完返黎訓到2046

咪訓到一點

大家做咩事咁玩命法

本身諗住唔訓直接7點半去投 但去到4點左右真係好鬼累

今朝連登疾到傻
早去早回補眠

全日比人ddos 咁款

依家好似好返 好順咁

chur 到好似考mt 咁 會早死的

係 連仔做到野了

mt反而溫到11點幾就收皮

我望倒自己果堆deadline想跳樓添

今日屌得未

勁厚面皮先溝到仔

所以我哋咪喺度

佢先係人生贏家
面皮厚又有仔 why not
我地仲喊苦喊忽

想問你有無暗爽佢咁講

好chur呀正 我都要咁chur

又插我一刀

黎呀快啦

然後過左聖誕